（年經）又要招呼親戚既尖銳問題

你甘靚女做乜唔拍拖牙

唔好咁多打飛機

圖呢

似潤你多D

仲要暗串我剩女

我個女都結左婚喇喎 你仲係無人要

大家咁話

不要再說了